★響往耀揚？青少年自殺亡人數按年急增五成 逾八成人「從高處墮下」

根據死因裁判庭報告，2017年全年共有916宗自殺死亡個案，自殺率為12.36，即每十萬人就有12.36人自殺亡。
去年的自殺宗數雖然較2016年的954宗下跌38宗，惟19歲或以下的人士自殺數字卻由2016年的24宗增至去年的36宗，增幅有五成；逾八成自殺青少年選擇「從高處墮下」，香港撒瑪利亞防止自殺會形容這個趨勢值得關注。過去曾有年僅7歲兒童求助。

話你知呀！香港地跳樓冇罪架

去地府落 charge

跳樓就跳樓啦

詛咒呀！

d死廢老 成日以為日本好似香港島size，但塞滿核電廠、火山、又地震天災

日本一有災難就話人地亡國

No游b photo 影響大啲

可以跳橋

似

跳樓只係其中一種